覺唔覺2030年 樣衰既人會做乞衣

掃地 低下層全部樣衰既人做

好多樣衰既人 唯有借錢整容先有機會上位

樣cover 工作能力

跟住就係機械人同人結合

覺

所以樓主如果未借到錢整容嘅話

你快手睇啱邊個乞衣兜 我送定俾你

等你將來有一兜旁身

你比一百萬我